老人院登音樂精選 乖乖地奶共 - 馬個蹄露呀腦開花 (原曲 : 漏奶咩撚關係)

奶共奶到比人打
抵撚死到